SHF拉打特攝綜合POST942 毋忘721

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

2月預計
派緊啦

日版派緊 港 28號先開始派

20年
6月

7月

8月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

要一

例牌野1.2

準備走數系列

墨 一盒

標題好波

仲未拎四合一

7個月了一條白衫仆街都未告

就嚟撳鐘仔

屋企無人

快去

唔可以比武肺沖淡

繼續溫書

又要再約

溫到零晨 f5大戰

當日睇live之後斬衝左出去

正是

夜晚派就

起身返工又新post
早

我次次老D都朝早

...三龜頭唔驚喎

好事嚟

正常呀

近排放假 一係溫書一係砌高達 反正都唔早瞓 冇乜所謂

朝早那有人喺屋企

新帖留名支持仁王預鳩回歸

仁王2 要一

個形容詞睇到

有得約時間架嘛

一野就開三隻shf
點跟

淨要一

口罩都慳個

墨？

無錯

今日港魂可以訂到邊隻？

要一thx

呢個真， ins同信和 又窄又多人又焗，其實好高危

瑞記官方價咪狗城果個價lor

三隻都有 無昏迷的話

正，終於可以試吓自己黎

通風又殘舊

原來出ultimate final
幾時俾大隻佬我呀

港魂邊有咁醒神

可以玩手仔

新手lm

係呀
尋日諗咗好耐

睇下點

留名

好似第一個出劇場版form

好嘅開始

墨要一
諗緊響鬼紅同時王Trinity邊隻好，想買把劍留比逢魔時王

廢老洗撚武器咩....

三隻都買曬咪得lor

一拳打爆零號.gif

閪貓令我卻步

早
唯一支持刃B

理性討論
等閪貓送上門 定 直踩去旺角

支持

啱呀 用念力念撚死班仆街仔

我呢排訂既閪貓都好準時
不過直踩旺角有種拎新玩具返去既快感...

請願閪貓

個頭好得意

早標題阿墨要唔要一好

要啦

睇下港魂咩價先

今次慳唔小 淨係中墨

我都諗緊閪唔閪貓算

+1

有段時間就咁擺幾部水冷風機喺度噴

純粹空間開始又有問題

雞雞會有空間問題

早
隻geed真係不了

整得幾靚

早

早 留名

三龜頭俾人逼害

大家早 唔知今日有iron nigga買未呢

3隻都要一 ok?

不了 淨要墨

快啲出啦

開始排隊

要墨加響鬼紅

冇訂電王可以點

可以練定跑步

跑鞋入咗一箱

今次幾隻shf都pass
反而想要高文

你真係要諗清楚...

上個post 1001 可能有驚喜

你都唔打機既 要嚟托咩

好差？

女上哭好嘢

唔係未截咩？

心郁郁想買把劍嚟玩

當年孤幾錢訂？

無話差嘅 只係買唔落

佢都未開

點解唔開

不嬲玩臨派先開訂

thousand shotrise

之前阿美訂8360yen，諗緊轉唔轉長頸鹿，計埋運費好似差唔多

邊個方便咪邊個囉

突發

開咗音樂盒

垃圾就咁撚早開

無啦啦送包卡做乜鳩

有珍藏價值

認真包卡仲吸引過部機

買卡送機

個網啲嘢無乜特別

睇圖無限好

輕輕鬆鬆

痴線7月一黎就4隻嘢
ace，紅，豹，三合一
仲心思思想入埋隻geed，不過超人只係儲開基本form

出未又要更新

無限魂係孤兒

係

啲味精重到

隔離條女正

薯片無得pass

無張相係薯片佬 但係啲武器係哂佢度

重要人物

齊人喇

嘩正

仲以為薯片跟左武器，墨會跟啲手提箱，點知得手形

諗緊入唔入雙 佢啲武器好緊要

天才

公廁武器

遲下可能有人複件

出啦出啦

散彈槍要一

開訂?

下個月坦坦出貨

要一啊

終於！

一樣

法老要一

在長頸鹿已訂，預咗係貴，勝在唔使出街周樸，我好憎去信和同ins

睇緊twitter啲人文字直播

哇屌 終於出

等睇呀姐將啲樽上錯晒色

雞雞好波

又燈

雞雄好撚勁跟唔到

屌呀快要被搾乾了

如果有account可以自己睇

要一未

止唔止到痕呀老註

日魂輕鬆禁制

無acc
雞雞靠你

一咁撚少雞雄你對唔對得住美空

我都無問緊最有可能有個位

geiz revive跌到600一隻 我仲有兩隻喺屋企

雞雄哥好波

我盲反美空

一般啦我嘅目標仲有好多

有廢老夠了

係串錯定真係有armer呢個字

繼續燈

mark 1

be the one 表示展品都未撚有

紫黃橙淺藍全部無晒，淨係上紅藍

唔係掛

你唔急嘅放比我 不過要等4/5月

其他語言有 但英文應該冇呢個字
應該純粹係串錯

好似都見到係

出到咩?
唔會DELAY?

真骨幾時先肯開dark kiva

應該串錯啦

瘋狂login 都入唔到

老早整好曬掛

咁都閪冧

法老>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>佛牌

暫時都係個個話冧緊

仲以為係我問題

咁都冧 好心就唔好整限定公開咪又係會流出

仁王預

社長

跟單整 預好曬貨量 反而我唔擔心

嚇到人個心離一離

啲工廠開咗工未先

好似星期日先知

可能又有人爆圖呢

三龜頭跟合體劍，有d想買埋

堅持！廢老夠了！

買囉

梗係凝住佢係變態佬

咁講姐係魂限冇影響
通販就會影響？！
4月隻電喉同薯片......

四月先算啦

墨咪好慘

頂要自己番屋企做勞作

一切跟從預鳩的指示

希望bandai會醒水少少 將D廠由中國搬去其他方啦

另外二張唔貼

退休孤

預鳩好嘢

PBHK

乜料

590

有得洗錢了

我得墨墨墨

各一算

但只係r魂又唔係mr魂

友誼賽暫得三龜頭

望落D上色都ok既
有新甲有新件有手指又唔算賣得好貴
但土地問題 同埋仲要買Exia Repair 4 所以我高文就不了

港暈會唔會又專登遲開等你無得慳果40蚊

又做死黑貓

の意志のままに

要1

主要材料 ABS，PVC 港魂說法

原來1點開訂 爽唔洗捱到凌晨

老細問點解一點都唔出去食飯?

全膠

老閪都話塑膠製先

嘩 正

嘩 屌那星

太好了 雖然都未訓

440

暫時得三合一
等緊墨同響鬼

天才兩盒thx

有墨了

兩盒thx

唔洗呀

一盒玩,一盒操

得手仔可以更換

一點咁啱放飯仲諗住落山食喎我
返嚟如果冇就算

真係好肉酸好肉酸好肉酸

乜都畀薯片跟晒 當然冇野跟

每1人限6個
6盒thx

hottoys baby yoda

全高180mm

一扭都係貴5蚊姐

好彩有訂薯片

有冇人未訂OOO貓仔form
唔記得自己食左龜苓膏
係港魂又㩒左隻

食咩飯 㩒啦

480

有得取消架喎

天才：日本限定

為左把劍…都會買

興趣不太大可以等下先

真係咩

O really?取消先

唔㩒墨？ 大家都追墨

今日港魂咁勤力

有幾款隻眼好怪，坐bb車果隻唔錯

無所謂 有冇話幾月

佢把劍係至屙2個把黎
要另外買電單車你先合到

呢set好似幾正

其實係咪又係display only

又攞把合左體既劍岀來fake人

乜乜屋有翻件

關墨咩事
條片果個唔是exaid果個社長咩

好似W高達個宿敵 唔記得咩名

一定出

誤會咗

問問ching邊到有寫？

睇下有冇人再爆下料

其實通販應該一樣跟單整
之不過跟玩具鋪落果d單

佢應該跟晒ZIO同ZIO II兩把劍

長劍嚟應該 反而分唔分到體就唔知

・更換用左手腕4種, 更換用右手腕3種（包含手持Zikan Despear的左右手組件）
・Saikyo Zikan Girade
官網係咁寫

好似送一把大嘅，拆唔開

唔係波，trinity 好似係合體劍，睇番港魂劍名唔同Zi-o II 果把

Saikyo Zikan Girade = 兩把合埋

唔洗諗啦 買左就知 要一

早

而家開放今日開訂全skip揮手區

・本體
・更換用手腕左右各２種
・Saikyo Girade
ZI-O II係咁寫

我覺得BANDAI一定環保到畀晒兩把你
因為要整一把合體版又要開新模

英雄所見樂瞳

但佢應該會專登落膠水痴死等你無得玩2刀流

epyon?
又幾似

理性分析
港魂個ser會唔會冧

冧咗了

唔會掛今次呢啲其實冇一隻係真正熱門

佢會無啦啦閪冧

用誠仔個ser la

啲漸變色唔見唒

墨都只係限6,無咩好冧了

預咗㗎啦
但係熔岩龍好似又有做到

我預唔會有添 成隻白

出未張圖得返無限魂

鬍鬚佬

好彩出天才先

貓圖晏啲執執

【「TAMASHII Cyber Fes 2020」開催中】
イベント会場ページへのご来場ありがとうございます。
一時的に、CLUB TAMASHII MEMBERSのログイン機能が利用しづらい状態となっておりましたが現在では改善しておりますので、会員限定コンテンツなど是非ご覧ください。

咁睇佢身d皮係珍珠白tim,但shf個板係純白色

廢ser

又漏咗

尋日買完Rkf天材頂癮
今日就話出Shf

見到有心郁
但睇到唔係Metal蘿蔔魂即刻唔想訂

屌呀,3合1唔比同單

照訂

即係叫你唔好買3合1

新手留名
正啊天才
一盒thx

bandai 對ridewatch唔上貼紙真係堅持, 普通watch就話有前面嗰轉盤頂住, Trinity watch可以成塊過都唔整上去

訂咗墨墨墨

好撚白痴
咩撚野唔公司要分單屌你老尾

預左㗎啦

這就是笨大

垃圾3合1唔買都罷

已訂3位一體

做乜咁睇唔開

7星俠（❎
紅孩兒（❎
gg (✅

唔理 要一

到時大媽眼花貼錯位又係度嘈架啦

閪冧，一隻都㩒唔到

預鳩

癡線咩玩法

衰咩

撳左墨同音擊戰士

閪冧

大媽肺唔好，閉唔到氣手震啫
唔係咁都唔體諒下啲武肺康復者啊？

你撳咩？

無啦啦硬食多40蚊

咁我好彩 要用paypal比錢 搞左我一陣

無事喎

唔買3龜頭

想各一呀註蛇

個別配送

三上.gif

啱啱撳左墨b
終於一家五口齊人

成日鳩up全部任訂

3隻

老千呢

到而家都重有得訂喎

港暈 滅都未完訂單
刃B唔驚
睇多陣先

港魂閪冧

咪又係用黑貓鬼有分別咩

1隻

估唔到之前借燒山張圖燈力都咁勁
燒山好野天才好波

冇事wor

港魂撚狗大法
同一月發送唔可以同一張單

急咩

其實我張卡用唔到

如果mr魂咁巨型應該過二千

Op最後都未有佢，當住一家五口先
Btw，一盒thx

想影相

個肺白之餘
隻錶都要白

我寧願佢出MR魂好過

好順啵
哭泣中左vip ser

駁唔到

台灣卡

我岩岩重可以禁多隻 不過我冇錢

呃運費
騙徒手法

搵G點

咦隻高文原來無得換手型

膠水論+1
好似Brain把劍都無得打開入眼魂、大密瓜把刀又無得變槍

有得玩觸手

唔理啦
高文正過蜃氣樓太多

【写真集】仮面ライダージオウ 特写写真集

召喚....

冇MB我出番去先

係咪二叔大頭集

今晚

好似今晚六點repair IV

高文通常齋企 有舊版不了

lm

好快啦米王等多陣啦

睇嚟預鳩坐完時光j番嚟

Flag

Repair4正喎

FB都好多人屌緊3合1無得同單

Flag都唔差
量產機嚟講算有特別又型

港魂撚狗大法

00卒最愛GN-X同Over Flag

d人話係行日版貨,見佢比錢都只可以用paypal
同之前買xplus一樣

一齊送但收二次運費

愛會變成恨

黑貓表示又想分撚死人咩

用卡就唔得
用paypal就得 係唔係咁意思

港魂式撚狗

頭關-閪冧ser冇得撳
二關-冧到冇得比錢
三關-比到冇得夾單
尾關-黑貓倉庫自取

裡關-不影響把玩

咦，隻高文原來唔係合金？

ROBOT魂
唔係Metal
0合金成份
所以先賣11000 yen 加個Metal可能貴一倍

呢啲麻煩野唔做

雞地大雄哥曾經講過 男人唔應該為呢啲野回頭

頭先隻三龜頭剩係比我用Paypal比錢
我以為我問題

訂咗墨x3 響鬼x1 龜頭pass

其實本質上兩種都係好極端嘅情感 由恨變愛或者愛變恨都講得過

咁慳返

港魂多幾件野開訂就攪到咁

3盒點跟
識pass一定pass三合一

點解咁傻

所以兩者都好型

用xplus個玩法就係件貨問題,日版價+貼警告貼紙
用paypal找數重要另外比多廿蚊手續費

蘿蔔魂

Metal蘿蔔魂

雞雄哥好嘢

自己玩一隻
朋友一隻
一隻就
擺屋企

早午晚輪流丁

墨都3盒你改名做佢老公啦不如

明架啦清潔隻嘢係麻煩啲嘅買隻替換都人之常情

孤隻日版高文改到同港魂連運同價
取消張單先

輕鬆 all pass

但舊版唔夠奇大喎

係咪第一次咁樣寫？咁樣即係冇PBHK貼紙？

好慘,隻錢嘉樂無人問津

shf應該係第一次,但有試過其他貨係咁
貼紙一樣有

who

呢到已經好多老公啦

玩過合金返唔到轉頭

btw點解我初次購物免運費之後佢又送多張卷俾我

好撚似

訂左墨x1

港魂：我做到咁你哋都仲要訂三合一，盡咗力救啦

訂三盒老婆唔送都唔好意思

3合1一扭又改價,變返590,連果5蚊都唔賺

港暈隻三合一缺貨

唔係咁好笑呀

本身真係諗住訂埋三合一，點知唔可以一張單過，所以放棄咗
多謝港魂幫我慳錢

壯太出手了

開左我以為4pm開波

隻野好肉酸喎

仆街響鬼都係

屌你老尾真係好撚似仆街邊個諗出黎

睇囡睇落太開心呢～

響鬼都缺貨

留名睡記攞咗嚟做

睇8週？

一車車 慢慢撳

屌我都係

多花巧嘢會多人後追（好似係

zio 真係唔想追

上次zio2都好似缺過貨
後尾再補返

啱啱先睇完數碼暴龍
開左都唔知，差隻ZIO

我屌，見到限6
仲諗住慢慢來

反正可以去中立孤買日版 唔怕啦

食龜苓膏

其實用港暈訂3合1除左40蚊運費重有paypal廿蚊手續費
total就要550+60

卡比獸訂咗咩？

響鬼有ge人唔多,又炒到咁貴
唔少人買響紅頂檔同炒多隻當幫補

到貨日期不確定又要同黑貓玩遊戲世界級享受

仲諗住墨同響鬼一齊訂慳返$40運費，點知做完手頭上啲嘢就缺貨

頭先有返,可以同老婆夾單即科水

訂左一隻Valkyrie咋
三合一冇興趣 響鬼冇睇

連三合一都缺貨cls
反而ooo貓、迅、滅任訂中

係唔係限6 個個都買6盒

響鬼入左車都話冇貨

買返嚟蟹

祝佢哋蟹到2046

早，臥底西

屌上完堂紅響截左

3隻都唔太熱門

我就係咁啱lunch 放低裝信用卡個卡袋岀左去，唔記得資料無訂到

通常咁諗就...變簫生...

無事 我訂左

唔識欣賞 而且冇打算睇返

最多咪去搵大乳間鋪訂響鬼紅囉
講魂

早碌葛
我都俾港魂撚咗獲

去孤註算

好貴

原本諗住買三合一
但係佢冇得合併我就買咗刃先
返轉頭已經缺貨
又話三合一肉酸又話時王乜乜乜

唯有等跌過五百先啦

PBHK今日應該係史上最有效率

估唔到隻紅咁多人訂

屌真 我有愛都要諗諗

Xplus kuuga又有msg

我都係去中立孤箅

2合一 真骨 差唔多掛？

對比其他地方唔算平吖嘛
沒有對比沒有傷害

首選鬼+墨又可以夾單兼閪貓生性病送上門

三合一WFC,睇現貨開箱當買左

呢隻真係唔怕會炒得起
怕炒咪搵中立孤/預老闆/龜苓膏搞搞佢反正PBHK冇得合併單 都幾乎一樣價
順便避埋香港黑貓

響鬼紅唔改價嘅

亞美隻01 17號到咗香港 今日都未到
係咪唔識黎

早幾日先拎左BUILD XPLUS 早知等埋

港魂係咪唔會補貨

Sold out，未訂果d仲急過孤
唔改都仲得

師兄有心啦
係條氣唔順啫
同月份又唔比夾
反正呢排沒曬收入上網睇人玩算

或者可以等孤開訂
或者預備跑鞋衝現貨

等下大乳或者海海先

點解其他地方截曬孤都未開 點解會咁 學嘢

又唔係只有孤
你當大乳死㗎

why not both

ems

會

MB 意大利公子

近呢大半年通販shf/真骨
孤臨開賣前2日或一個星期前先開訂
每人限1

預老闆會唔會開

今日港魂快到咁既

技術性調整

希望係啦 想訂鬼加墨

其實每人限一都好

7舊幾水你訂埋我個份啦

痴線7舊幾點訂
玩少隻好過

等5月玩6隻你好過

買完呢隻心好痛

估唔到zero one line先係人棄拉打

其實zi o ii ,逢魔同救世主我都好欣賞佢設計
三合一,銀河都唔知想點

墨真慘

個大屁股好誘人

5月準備丁到昏迷

靠你買多幾隻

啲老公消失曬

得一心滿意足

呢個價買左?

諗諗下都係覺得太貴
單已cut
到時衝現

啲老公應該要包底啦

係呀

一隻邊夠
至少要箱入啦

現貨會平咩

銀河我覺得好靚喎
三合一就不了

係amc塞死咗定點

時王line入左廢老同救世主其實可以完line了

心痛就cut單啦

夠啦

屌 港魂今次比人買6隻 肯撚定係比啲炒狗掃曬

我隻紅鬼啊

想要佛牌

算啦 有咩到時再放出去

唔知
你問有時光機嘅大乳啦

傻仔

你點對得住你粒 __

日魂自己買咪得

港魂平成舊水

仲有日魂嘅

孤改咗價
如果墨只訂一，一定快過港魂

你好意國公子

Zio 港魂玩完

碌地佛牌
屈機廢老

佢會明白架啦

亞美連運我預630
如果訂到森林應該再平d

去Kuuga訂算

咁你買到港魂咩？

Woz

我有追你個MB po架

不了

響鬼紅有貨啦

玩少隻會平好多

買到啦

路過屌下啲伸手閪同炒狗咋我

係咪要阿寶

直接block啊

已上岸 多謝馬場

成功訂到響鬼紅+墨 各2

三合一係寫預購已經結束
即係唔會補

咩料，響鬼補完又光速缺貨

屌埋我ok?

最緊要人人都有玩具撚

三合一係話預購已經買結束
唔係缺貨

唔洗喇 因為你個窿係屬於大家嘅

應該打錯野改返掛

三合一咁有人氣

我已mon實個網 f5
一見有貨第一時間上來通知大家
已盡力

我盲反開
支持藍精支持炒孤
向原價說不

有咩鑊氣話小弟知

又盲反

甚麼build甚麼exaid甚麼drive甚麼gaim都是垃圾劇情來的

未開爐都聞到啲燶味

3P形態

拉打最好睇三巨頭:ghost , wizard, zi-o

又變返舊港魂玩法

點解墨仲有貨架！明明最正係墨！！

講下

今日3隻都有訂

最正係墨(人間體)

靠大勇你箱入啦

武器又無把
個樣又樣衰
人間體個屎忽大
個皮套屎忽又變細有J
no bird

加埋fouze就四大天王

買咩都唔應該去苦瓜拖屎

依個真

【ガンダム00】「メタルビルド」新作 本日19時の生放送で発表、配信後にプレバン受注開始

要一箱盒thx

咩料

想知PBHK會唔會同步
我驚我六點食緊飯

負皮是我比的

又double o
好心出下其他la

第三句已經係盲反

直播完先開波喎

一試就試到啲墨b老公幾有愛
以後自稱老公唔該貼單貼盒

咁應該都係七至八點左右？

科蛇呢套垃圾點可以同三巨頭比

個網唔見咗影

但今次係哈姆喎

我同意

最後係amc，應該塞死啦咁

哈姆exia

真係咁緊火

睇住直播食囉 點知佢幾耐

乜咁多人訂架

同意

Grans-AM !!

唔知出須佐定係flag custom定係overflag定係gn flag

仲喺到
不過寫住「預購已結束」

好似有熱線打去問下

時王真係唔係講笑 我睇晒咁多集一隻shf都唔想買

係唔係轉咗野

廢老幾好 不過我miss左
最差一定係iPad

改返做正常

即開即截

本身會擺首頁嘛
口裡說不

買外賣

ipad即係咩

zio dcd armor

集氣等metal build

Zio Decade Armor

g持

14:40 截

諗到都忍唔住笑

墨 465

有帝騎哥加持都無用

港魂開多幾件野就瀨晒嘢

直接買dcd好過
iPad 頭

明屈你，唔俾你合單

Fb見到個網啲圖

成隻乜動咁

大家早
今日想比多D空間大家發揮

唔開訂嘅話，出幾多圖都無用

色水問題
佢唔整翻漸變色隻野睇落就好樣衰

所以Pass

全部係哂孤訂，唔撚益港魂
on99

係熊貓海天到訂，唔擦撚益港魂退孤

好撚賤

太耐冇跟
想問究竟龜苓膏係乜

it’s high quality .....

日版一車車

真接買白腰帶dcd又係生命值硬接

慎入

禁錯 冇不推

p牌無事嘅

上半身俾拍打到腫咗

俾腰帶*

都話最大機會係Exia Repair IV
因為已經Display過
呢部都係Graham揸

Nico老公早

插錯窿？

你真係臥底嚟

....

臥底西你估得個講字

鏡世界個zio黎

唔怪得之咁狼死

咪屈 明明係佢po圖先

大家期望下姐
我都想係其他 exia已經有啲悶

可玩度即刻提升

腫到咁
等我幫佢按摩下啦

唔明點解無港暈就講到好似無得玩咁

想問大家當年坦坦訂幾錢？想後追

今日都無人再提
你做乜又提
仲唔係臥底

日版有機會早派貨𠻹

中立孤訂780，好似係

有冇時光機巴可以答收唔收得過

兔兔靚仔過坦坦

猜猜我是誰

可惜2隻都冇

係兔兔有雙入，坦坦要一夠了

老閪都收 我都準備收

我都覺得係
但既然買咗兔兔
無理由唔訂埋坦坦
利申：我唔係訂孤

唔知坦坦對閪腳仲有邊隻啱用呢

日魂自己黎好似唔駛7舊

今日咁多新野 專注返係啲新野度

塑膠感幾勁

3，5月好多野要找數

個個月都有表示

屌那星 就係因為咁樣含咗撚

Muteki Gamer靚好多

我識訂日魂，只係覺得港魂點解咁on9會一人限六
anyway 我都淨係諗住訂隻墨

蟲蟲無改，我已經預佢閪

日魂都係限6

幫推

笨大同笨大唔同公司

個個月找數

只係因為日魂貨量多好多所以唔會覺得好快冇晒
PBHK就…算鳩數罷啦

已經麻煩咗跳跳虎出動

當堂呆撚咗

跳跳虎好嘢

港魂做啲漏啲

都話左講下

慘
比史官記錄在案了

撚狗

整理好就交比預鳩大法官睇下

逃不過史官法眼

對三合一無興趣

平時無野開 一開就開曬算係咁係有甩漏

唔買就做世界冠軍

炒價三合一要一

仲可以夾埋錢7老豆送

我嘅zio line已完
等埋下個月嘅 woz

woz點解無外傳

做晒黑白紅 thx

gay子 外傳講咗無咩

三龜頭 五點再開

今次有得夾單啦

有啦 都改返名了

唔知了

都未上
早排個場唔係完成披露咩
可能啲人口密

隻鬼賣哂仲夾乜春

到時可能加貨呢

撚到gapgap聲

飯聚集團嗰59人有4人不適

我話個劇情你知
敵人出現
gay子不敵
gay子受同伴鼓勵獲得新力量
變身成gay子大集合
打倒敵人
完

最緊要人人有事

有熟肉都唔撚想睇

其他未有事既準備冚家產

造型肉酸到

希望5點會補貨開埋紅響鬼

角色唔吸引，時王劇情預咗閪，新form造型柒，睇嚟把撚

當係第二個商品咁賣

千祈唔好冇事

響鬼紅5點無補貨

為左唔浪費果40蚊,專登買埋大肥set

矮王完左佢啦 唔好再出外傳浪費Quota

驚就日版 唔驚靜待補貨

仲諗住佢會順便補埋

辛苦曬

港魂又sd email同我講
太郎個章要延期
訂親呢個系列都要俾佢延期

閪黑

比古洛2.0

出woz

要一比老翻刺激到笨大做嘢了

萬代三月通販產品會延期。

我部老母修

就算入咗老翻都要一

所以響鬼冇貨補

正確態度

港魂撚狗世界第一

我部蜃鳩流

姐係電喉都應該

老翻用嚟止痕

四月真係難講

講魂食屎啦
5點先send email過來提我今日有新嘢訂
提我訂音樂盒
從來未喺講魂訂過shf/真骨以外嘅商品

比較在意魂限多啲無乜通販

夜啲先有

唔驚既再等下先囉

已缺貨嘅係唔會提你訂
剩低一啲豬頭骨

我諗跟單整就應該預好曬

係咁架啦

可能都有影響計出貨時間排隊整嘅話

日本都開始爆緊武漢肺炎

掛龜頭賣涼粉

亞洲四小龍

［佢無去食飯架］香港仔有女警去左醫院照肺

韓國又

731宗確診個案

電腦大爆炸

呢個後勁凌厲唔排除香港都可以咁

超級日豬

最緊要人有事

訂咗機票月尾去日本
睇來凍過水

我部蜃氣樓

安仔,泡菜現任唔知邊個：人民幣好好味

而家就睇魂限係咪都會延期了

日魂自己轉運應該快過港魂閪冧黑貓

我隻Ginga WOZ

魂限應該無事嘅
跟單訂造

你隻四合一咩情況

仲J緊個轉運
無無開始我轉用第2間轉運
新個間有D記應該會快好多

好似好多大型活動都延期

原本諗住去睇櫻花
但今次肺炎咁嚴重
好驚啲蝗湧去日本

...唔知今晚派唔派到

轉咗用tenso?

一定派到除非派唔到

聞說就少咗好多支那人

goyo
苦主gp話tenso同4px都爆左

文在寅

加咗人民幣.jpg

奧運搞唔成

又研究下先

大隻佬係solid burning?

好味

一開完會
響鬼

我怕櫻花季啲蝗飛去睇櫻花
順便掃口罩

唔好呱

搵到當你勝

原來咁多人追響鬼紅

咩嚟 新手一問

Titas

買唔到普通方啊嘛

慳返

有多一隻，pm

乳乳淨係墨要一？

我新手都唔知
淨係知睇圖就係個兩隻新進化

買唔起原版

哭哭

都岩 老閪都訂左先

應該係
麥樂雞獸 勇氣之絆
同 加布獸 友情之絆

仲有成個月
到時再算

無hehe之絆

墨墨同壯仔無人搶

本身都諗住四月去日本
最後都係冇訂到
搏唔過

3合一係第二次開訂
要訂嘅都訂咗
訂唔到嘅去咗幫襯中立孤

三龜頭應該港魂發覺錯撚咗之後即截再五點開過條新link你撳

上年年尾訂咗
去唔到咪下次囉

仲諗緊訂唔訂三龜頭

你有廢老就慳返啦

呢個唔係問題，最大問題係又係之前嗰個慈悲奧米加系列，即係收你6-700up但扭蛋膠質素

Sor 無

竟然無廢老

係
即係可以pass
GEM系列出的話就考慮下

哪有位

無特別好感

+2
等ground算

正想講..

補link 見有巴打講左

果然係針住大陸仔黎出
笨大好野

我見封面有啲不得了嘅野先冇po

大個女啦

Wow what a surprise

覆錯

油王眼濛覆錯？

好彩冇愛

咁等法老or ground zio

點解之前果個進化魂系列唔見咗
明明出多幾隻就齊set 隻比丘獸都有唒灰模

唔知係想等新TV版adventure播緊果陣先賣 定係直接斷左line

唉 油王份人就係咁架啦

得對手唔同...

PBJP日本8點 (香港7點)開訂'

唔知PBHK會點呢

食緊飯果個7點前好f5了

MB無愛

灰
雖然冇乜人好 都唔好斷呀 出埋果一兩隻先

我都想要哥瑪獸

仲有終極龜波 百屌成材啦

針大陸仔嘅話 應該有齊手刀 布歐尾 黑金藍頭

笨大：我都賺夠 想比大陸仔賺吓

其實差比丘 哥瑪同巴魯就齊

shotrised thx

越出越垃圾

買本支持下

買住呢架止痕先啦

我Ora出就買
其他no bird

$148又好似唔錯 得閒自己補少少色

註蛇撚狗我

有車車就可以隨便撚人狗

卡比獸幾明白事理

Ora好似沉咗了

25西

十倍價錢

1001

咁快1001

註蛇都咁睇我

港魂做野未

應該昏迷ed

日魂page 1人限4
等我又禁埋1份先

無日魂

部dynames r3已經係後面

港魂無mb

日魂冧左

日魂裝都閪冧

咁都冧

好彩屋企冇人如果唔係一定過唔到海關

諗緊買返隻R3算定R4

R4

個人覺得佢會等gn arms一次過出set裝順道再販

其實剎那帶左兩粒爐走佬
依部野個原裝爐係邊黎

哈姆忠實擁躉投r4一票

冇把GN劍既EXIA

設定好似話得電池盒

達到陣4隻
呢度有無巴打需要
可原價放

響鬼？

幾時先發佈藍迷改

R4啊

r4 pm

呢隻比古洛是咪再販見到Y拍個價炒到傻的嗎
想問下仲有冇多D情報

mb 無愛
謝國巴

點跟

唔是 新模新野黎 等下啦
暫時應該未有進一步資料

炒價果隻skip啦

日拍 二手好似500幾

多謝預鳩賜我買玩具既機會, 一日洗咗5,6千銀

各位加油

8點港暈

得罪講句 咁鬼肉酸都捱到咁多隻都算係咁
仲要無記錯全部通販？

巴打新入坑？ 唔識分新舊模

每人限4
肯定又係被秒

有港魂個價次次派貨之後都

要點分

港魂一日買左咁多 有無免運卷送

好似黑戰鬥暴龍係限
肉唔肉酸 就
我係鐘意玩個變形

5,6千 你隻隻幾入？

無
都係要照買

女上哭隻隻都箱入

毛都無條

股關節最易睇
盒面包裝都會唔同

齋睇無得買

唔覺得肉酸喎
佢好多款都好盡力令到個正面靚啲
背面就冇辦法啦
三百幾蚊價位做到呢個質素我覺得好抵玩

每隻一入都咁上下了

係咪藍絲啲號召嚟

網民號召獻花撐確診警員 無人出席

龍騎survive連龍set

口裏說不

有冇咁多死貨呀

同啲人話去支持藍店差唔多

cross z 同 grease都有

之前夠話要撐紅磡冰室
最後人哋執q埋

冇neo decade

住得遠 不了

米王 咁多個坑

我係變形控黎 好欣賞佢設計變形果到啲心思
個個都追住咩背多芬 不了不了咁
其實我都同意呢個年代 要做埋個背實有方法
但做埋就唔係呢個價位
同埋佢係renew 90年代出果個進化魂系列
對我黎講係補完返童年 當年點扭計老母都唔肯買一隻

希望第二句成真

支持用口講出嚟，表達完就夠架啦

預鳩開新post啊

沉默大多數

1

仲有blood stalk